美聯太子女黃靜怡疑首次置業入市 半億購入跑馬地樂天峯

地產市道暢旺，連帶代理收入水漲船高。美聯集團(1200)主席黃建業女兒、集團副主席黃靜怡，新近豪花半億元買樓。土地註冊處資料顯示，跑馬地樂天峯一個中層B室實用面積1,280方呎三房單位，上月登記以5,000萬元易手，呎價39,063元，買家為黃靜怡(WONG CHING YI ANGELA)，與美聯集團副主席同名。

據悉，黃靜怡是次入市只需支付最低4.25%釐印費，涉資212.5萬元，意味屬首置身份。根據美聯2017年年報顯示，黃靜怡年薪逾1,500萬元。美聯集團上周公佈業績，去年少賺七成，純利5,813萬元，每股盈利8.1仙，不派末期息。

座落樂活道12號的樂天峯是由老牌地產商合和（0054）興建，2010年落成，單位總數76伙。

有冇幫襯自己公司買

接火捧
有排受

AA左手交右手

年薪千萬都係首置

成個公司純利都係5千幾萬，佢買都係5千幾萬

有 點解唔用?
首置交少好多稅

會不會太遲買樓

唔好用我地個套去諗佢地好無

Dr.NG :

我分析樓市將會發生事情，就是內地客劈價出售香港資產，要錢唔要貨，大陸股票現在已經下跌了30%，投資者損失龐大，市場上很多margin call。他們要出售香港及國內外資產填氹。但因為國內資產難出售，二手市場萎縮，反而國外同香港資產比較易出售，所以取易不取難。現在要錢不要貨，班錢回國救命！內地客走貨，這種情況將會在全世界國家都會出現，而且是人踩人。另外，股票下跌 call孖展，賣完股票就要出售物業，這是定律，這種情況會繼續蔓延開去。未來數個月，你們將會在全球各大報章有這種報道。

0
0

上市公司利潤派晒比自己人出糧
股東就唔派息 跟本搵股東笨

大把有錢人都係首置
因為係未有辣招前 佢地個個都係用公司名買

主席年薪$1500萬

公司純利$5000幾萬

啲錢用哂黎出糧俾自己人

呢間公司股票唔好掂爲妙

咪就係用嚟出糧比佢哋
未計其他雜項油水，支出claim 晒公司
份“糧”真係全儲都得